天恒票站要年輕人啊

而家十個八個都係陸狗支持者！ 全部啊姐啊叔係度講！

P牌推唔郁

明明天恒18-40歲選民比率全港最高

屌三條 y隊無人排， 中年隊排到打蛇餅 屌你老母

I mean分流站入面。 y隊加埋無十個
中年隊排長龍，仲要打蛇餅
年輕人呢？

今朝10點仲好多Y排隊

而家好唔掂 有無人出來投啊

推
唔好俾69贏

幫手推下

20:30

投票人數 8733 out of 13951